投奔怒海,黃臨福920生日.

因見九月二十為其生日.連想到越南人避共而投奔怒海的歷史,記起多年前參觀警察博物館,見樓梯間懸掛一隻碗形大殼,高不及腰.口闊約五尺..
黃臨福有越南籍背境,即使已經成了香港人,他逃不掉/重覆他祖輩的命運之路?
今日他十七歲生日,想祈求任何的/所有的-神,向他伸手.
=========================================

咁都有人比<負>?咁有趣嘅?
黃臨福的生日日期,網上有.
十二被送中的青年之一,希望有人關注他.